是靚早 黑金奶皇流沙包

好味阿

是靚早師

樓主數已走

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

係到呼籲大家
以後唔好再xx師咁覆印post
Copy以上嘅post link提提樓主
直到樓主肯找數為止

樓主走數

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

走數師

黑金師

食一粒包咁少

終於有是靚早睇

奶皇師

流沙師

流沙太肥
唔可以食太多

包師

是

走數師

廢Post師

劣食師

蒸爐？

氣炸

隔水蒸

牛肺師

好黑

靚午同靚午差幾多分鐘？

好似反皮老黑鮑咁

黑金

平時已經食緊午

是
臭定好黑

尊重拉

黑包真狡猾, 老是常出現

啲奶黃流晒落碟
你是唔是無腦的

奶埋隻碟

中出滿瀉師

不正

很好味

邊到

黑過定

觀塘

係邊買

觀塘
幾十蚊一大包

黑鮑師

邊度買？

我是很黑的

定是粉的
彩是黑的
兩個我都睇過

你條死賤種
一日幾個post唔止
好多都鳩噏冇內容 甚至乎係冇撚意義
開完個post做attention whore又走數
你真係好撚垃圾 勁撚低質
衰撚過木耳 你快撚啲死全家

沙包師

又觀塘

樓主走數咁大件事冇人講？

樓豬已經澄清咗
我認為樓豬唔算走數

邊到買？

垃圾post唔撚識不推文？我屌你老母

垃圾印狗
全家生癌

米咒拉

巧明街

冇氣炸師！拉！

想食

豪煌？

喺邊買嫁

唔是
急凍買返黎整熱

有冇店名？

死垃圾印狗
日日開撚埋啲垃圾post出嚟
冇內容冇營養有時甚至冇圖
一係就擺低一張柒頭定延就拍拍籮柚
飲食台擺低狗飯相又十萬九唔應
剩係識觀塘觀塘 真係鬼唔望佢快撚手生肺癌鼻咽癌
最撚核突就係攞美國競選嚟做attention whore
講得出做唔出 出嚟行學人走數
唔好話佢係男人 佢根本就賤種嚟
唔係啲戇鳩仔日日同佢圍爐互打飛機又唔撚不推文
呢條低質賤種狗我都可以當睇唔到
偏偏條賤種印狗屌極唔化
係要推post 覆三隻垃圾字都要推
印狗一家不得好死 全家生癌落地獄
罪行係冇教好隻戇鳩賤種

好運3樓

正！

邊度買

你個金好多

唔該

乜乜師都唔俾講？
惡撚過共產黨

死登師 唔找數 = 撐登
撐登 = 係連登就要俾人鬧
你估連登係岀面正常人圈子俾係同你一齊撐登呀?

印仔到你比人追擊了